西九投票的老百姓，你對得住大宋王朝嗎？對得住大明王朝嗎？對得住崇禎皇帝嗎？

我對得住林鄭